其實日式烤肉算唔算好肥？

果d落左好重醃料既唔叫
五花腩之類好多肥膏既唔叫
淨係叫d肥瘦均衡既牛肉
其實算唔算肥？

因為對比起其他煮食方式
烤肉連油都唔洗落
單純用舊肉本身既油份已經足夠
日式烤肉既設計個爐又有洞
d油逼完出黎會滴落去
唔會過多殘留係塊肉上面

又唔洗落油
又逼走左本身油份
又唔洗醃
又唔洗好多調味料

而家諗落
只要你唔好食太多或者食d太肥既肉
除左熱氣d之外
好似仲健康過出去食其他野

大家點睇

點會唔肥

too long didnt read

做返運動，任食唔嬲

熱氣

你大陸人

唔想肥就咪撚食啦
兩頭唔到岸
比左錢又食得咁少

食咁多肉，又多脂肪，點嘅醬又重味，有乜可能算唔肥